Maar toch, hoeveel dingen gebeurd !"
"veel inderdaad," zei haar reisgenoot met een zucht.
"We hebben gegeten negen keer Rosings naast thee drinken er twee keer!
Hoeveel moet ik zeggen!"
Elizabeth toegevoegd particulier, "En hoeveel ik zal moeten verhullen!"
hun reis was uitgevoerd zonder veel conversatie of een alarm; en binnen vier uur na hun vertrek Hunsford bereikte Mr. Gardiner's House, waar ze moesten blijven een paar dagen.
Jane zag er goed en Elizabeth had weinig kans om haar studeren geesten, temidden van de verschillende contracten die de vriendelijkheid van haar tante was gereserveerd voor hen.
Maar Jane was om naar huis te gaan met haar, en op Longbourn er excursies genoeg voor observatie.
Het was niet zonder inspanning, ondertussen, dat ze kon wachten zelfs voor Longbourn, voordat ze vertelde dat haar zus van Mr. Darcy's voorstellen.
Om te weten dat ze had de kracht van onthulde wat zou zo buitengewoon astonish Jane, en tegelijkertijd zo uiterst curaçaolikeur wat van haar eigen ijdelheid had ze nog steeds niet in geslaagd zijn om reden van zo'n verzoeking tot openheid als niets had veroverd, maar de staat van besluiteloosheid waar zij bleef de omvang van wat zij moeten communiceren; en haar angst, als ze eenmaal ingevoerd, worden gejaagd in herhalen wat van Bingley die treuren om haar zus te gaan.
